好恐怖我包百力滋一開就冇咗頭尾兩節

點解會咁嘅

入面有人食咗

俾我食咗

補圖

好嬲開多包都係咁，到底正唔正常

唔好食，用紅紙包好攞去紙紮鋪比人搞
呢啲野可以好大鑊

人地都係食你少少姐
咁小氣

食咗兩包😐

生產地係邊個國家？

寫住product of Japan
唔知同made in 有冇分別

百力滋不嬲係咁

比返包百力滋人la

七師傅話同“人”爭嘢食會衰幾年

你地真係好衰唔想死住